封邊關絕無意義

牠不會扭轉攬炒的心意

屌有聲